假設有生之年會打仗 你會做d咩同唔做d咩

如題
不論美國大選如何 感覺有生之年都會仗
你地話要點活在當下？
打消買樓諗法？

我會殺哂全人類

走去俄羅斯 拎勝利光環
睇死普京會係到食花生，去到最尾就完個陣出手制止，之後成為贏家

強姦自己女神

我驚到時你要排隊

但爭奪資源會好大可能吧？

電影果d超科技的生活應該無 資源短缺就有可能發生